近期三毛新風向—瘋狂開post share fake news再用多個假AC留言做分化撚同放負撚

遇到呢啲post記得要俾負皮同埋要開不推文
唔好再俾呢啲三毛放負到同分化到
依家對家擺明大玩放負從而想令香港人產生恐懼感同無力感企圖瓦解大家反抗決心

講得啱

另外呢排土共揾五毛同PR 主力搞黃圈，分化就中圈套。主要手法係斷章取義老屈，拎利益出黎審犯式盤問。依家國安法仲表態已經係拎條命出黎博。鬥黃全部都係假

It may multiply 10x times as it is getting close to 71 !!!!!

some accounts will pretend that they understand how you FEEL and then provoke NEGATIVITY and try to discourage , divide, invalidate other posts......

Push